【步譚詠麟後塵】黎瑞恩忠粉扑爛親筆簽名CD洩憤 揚言仲要刪除合照ಠ⌣ಠ

46歲「小恩子」黎瑞恩曾就事件在私人facebook發表「雷射筆無知論」，留言截圖流出後引起網民爭議，今日（8月9日）更有指小恩子的忠實Fans在fb上載粉碎多張黎瑞恩的親筆簽名CD的照片，可說步上「撑警譚詠麟」後塵，網民更改稱黎瑞恩為「撐警小恩子」。

早前曾在個人社交媒體發文表示：「為確証雷射筆之安全可靠，試吓射完佢隻雙眼，通過安全標準嘅話，要求警方要立即放人兼道歉！」被網民狠批無知。

表對惡評如潮，黎瑞恩再度反擊：「我真係才疏學淺，450nm波長雷射筆可以用來照幾光年以外的星星？地球幾時發展到冋啲星星距離得幾佰米，觀星係用追星儀同天文望遠鏡是常識吧！係咪真係當全香港人係白痴！」

黎瑞恩的言論雖然在私人facebook發表，可惜被截圖流出，不少網民到其公開facebook留言爭論，當中更有忠實粉碎上載粉碎多張黎瑞恩的CD，也有網民表示要刪除與「小恩子」的合照。

也有網民就黎瑞恩刪貼文的行為感到不滿並留言詢問：「黎瑞恩小姐，本人聽閣下唱歌已達28年之久，其實真的不想干涉藝人的政治立場，但如果我支持的藝人有主動公開發表民生政見，作為歌迷就想了解更多。」

網民續指：「閣下另一個帳戶發表有關『鐳射筆事件』的高見是否出自閣下真心真意﹖如果係，為何又刪POST﹖請讓歌迷們了解閣下更多，謝謝~~盼回覆~~」

早前譚詠麟因出席「撑警」集會而遭粉絲離棄，之後的「反修例」遊行中，不少示威者帶同多年黑膠唱片並在人群中將唱片悉數折斷，揚言：「唔想俾呢d嘢整污糟我屋企。」因此有網民將黎瑞恩定義為譚詠麟2.0。

邊個暗星

唔係暗星，佢紅極一時，不過而家上哂岸。

唉 本身有段時間幾鐘意佢啲歌 唱k都會唱
屌 衰on9

離左婚又出黎r撈

金利來唔好咩？重乜要離婚？

咩事薑兄 🙄

好多我鍾意嘅歌手都係咁

睇黎真fans好嬲

以前高登時期聽過好多佢屯門既臭史

佢d碟係咪賣十蚊一斤果d

有冇blacklist佢地 🙄

黎瑞恩都有忠粉

咁我又唔會完全唔聽嘅，不過感慨囉

港島東集會
日期：2019年8月11日(星期日)
時間：下午1時正
地點：維多利亞公園4至6號足球場

集會詳情有待通知

集會以和平理性方式進行，要求政府正面回應五大訴求，唯警方選擇以種種理由拒絕遊行申請，無疑令人有感政府嘗試打壓市民的遊行權利和自由，因此我們呼籲市民更加要站出來，繼續遍地開花，堅守五大訴求。

不撤不散 各有各做
光復香港 時代革命
唔好意思 阻你一陣
-
香港人重點日程：
8月9-11日：機場和你飛•萬人接機•一連三日(1300)
-
8月10日：銀髮族遞信「900警總」>「1000律政司辦公室」>「1100特首辦」
8月10日：守護孩子未來親子遊行（1030愛丁堡廣場）
8月10日：大埔遊行（1400大埔巴士總站）（反對通知書）
-
8月11日：港島東遊行（1300維多利亞公園）
8月11日：深水埗遊行（1430楓樹街遊樂場）

逢星期五，日擺買！減少家庭支出